Quote #1留言呢個功能有何用處？

樓下幾條友將#1成篇水蛇春咁長既評論quote

阻撚住人睇留言

quote #1同直接留言有乜分別，點解要整呢個濕鳩功能？

唔知

阻鳩住人追post

每個post都要quote一quote樓主

其實有時係想撳回覆但撳錯左quote#1

連仔on9 啫，quote應該要整有限字數

關你L事